# TODO


- raspberry : 
    - creer un compte eleve 
	- dev bin : 
	    - sensorhat
	    - sds011
			- La dernière mesure enregistrée par le module
			- Les 5 dernière mesures enregistrées par le module
			- Toutes les mesures enregistrées par le module
			- X mesures aléatoires enregistrées par le module

- seance 3 : 
	- faire un resumé DONE
	- retravailler les temps 
	- inclure pedago inversée ? REFUS 
	
- document prez projet : 
	- caller les competences de programme 
	- refonte ?
		
- preparation oral : 
	